呢款麻辣燙勁好食

邊到有得買，我呢樽美食展送

打邊邊，撈麵，炒菜，勁正

taobao

謝謝巴打 一陣睇下

香港有冇得買

唔記得轉AC

街市

邊個街市

巨樹牌個網有得買

謝謝

弘b唔係唔食得辣咩

我食

上返佢Fb咪有得賣

辣唔辣

唔太辣